對付白衫軍既辦法好簡單 個個都做到

就係黑警上身

點解黑警咁撚串可以係咁迫係咁打
點解成日都有義士落單
就係因為我地驚我地退

當對方知你會退
佢求其搵幾個速龍出黎鳩揮下支棍就夠推走你地
佢地口氣就會更大
亦愈搞會愈大
因為知你唔會還手

但當有一個自衛還擊打到對方爆曬缸
我就唔信個個都仲係咁大聲
佢地就會退

所以下次大家諗下d速龍d警察點打鳩你地
你用番佢果招自衛就得

心態大於一切

push

其實唔駛大聲。啲高Lv 哥哥就咁行過去就一個一個咁，嘢都廢事講。冇嘢好講。

Push

推

心態決定境界！
愛國又愛港，屌柒共產黨

屠村啦